其實30歲嘅男人係咪唔憂冇女?

30歲嘅男人有自己嘅事業，係咪唔怕溝唔到女？
會唔會嫌啲十八廿二嘅𡃁妹唔啱channel？

好多三十歲既男人仲條條fing喎

而家d 18 22 搵得仲多過30歲嘅男人

Ptgf

唔係條條fing嗰啲呢？

唔應該淨係用年紀去劃分
雖則話女人揀男人會睇經濟基礎
但都唔係淨係睇呢樣 仲有其他條件
如果你咁多年黎都冇囡埋身什至主動出擊都溝唔到女
你應該係有d好過人既缺點係錢未必彌補到

拎住個Chanel掉鳩港女就自然岩Channel

單單30歲同事業有成都唔會溝到女，重要睇你點用錢係自己同d女身上。